解放軍出動既原因可能係警隊失控

當解放軍出動時，警隊唔會願意放下軍權，雙方必定爆發衝突。

夠閪膽咩班毅進仔

到時我哋就返屋企
同外國講香港共黨勢力同香港政權都已經失控
請協助派兵解放香港

講真我又覺得班警賊打得贏老解架
老解一嚟唔熟路二嚟水土不服，一陣又中暑

支持香港警察軍管香港

香港警察話矖都軍事化部隊，年年用我地啲錢買新玩具，裝備精良，輕鬆打柒班解放軍少爺兵。

毅進仔隨時打贏解放軍

到時就返屋企打下機 等佢地慢慢鬥餐飽

唔係話幫佢，只不過係兩舊屎入面，警察都算係一篤冇咁爛既屎都

班傻佬一直以為解放軍係佢地既最大後援

但如果北京覺得差佬係搞政變，坦克車直接產上警總開砲啦屌

啲狗點會敢 佢地夠薑暴動、直面支共圍剿解放軍我寫個服字俾佢地

可能呢排已經換哂班少爺兵返上去，換班打得既落黎

解放軍一到，警察即刻下跪啦，打毛咩上司黎

你成個大圍思想咁諗班狗可能會癲
拼死一戰

但如果你代入返一隻獨立嘅警犬嚟睇
睬你都on9啦
30000隻入面就算有500隻係勇武要擁權
其他29500隻都唔會跟佢哋打仗

毅進仔嚟咋

又唔係咁話，你睇班狗，一個二個肚滿腸肥咁，槍都射唔準，揪得個d又有幾多個？
就算d狗陀炮，老解閒閒地講緊RPG重機，年年一萬億軍費窩屌，合法軍火窩，邊有得打。

帝吧派去艱苦地區個個

唔好講笑啦，老解認真起上黎空襲坦克火箭炮樣樣齊，d狗個個陀手槍炸。

香港個班解放軍駐港部隊係黎渡假架咋 都幾肯定唔夠香港黑警打

到時係咪要開賭盤

一定夠打 最近兩個月黑警每星期都操練一次
實戰經驗 士氣都贏哂老解

Sir, this way

收皮啦 班撚樣一撚定變成老解打手

又解決班狗又焦土 贏哂

空曠地方可能就唔夠，但係香港街太窄
巷戰就多數地膽有利嘅

我立場好簡單
淨係想睇狗咬狗

我覺得解放軍黎香港只有兩個可能
一係警察叛亂奪權
二係美帝出兵

可能解放軍同警犬鬥摺被呢
警犬咪輸

老解冇乜可能出動
反而警狗失控仲大機會, 咁多毅進仔有一兩隻上晒腦short撚咗拎把槍出黎掃真係唔奇

個問題就係警隊失控
解放軍先要入城取代警隊 以免佢地作反

陳怡幫我隻連登香城Online拍咗條宣傳片

正版香城Online Game
獲知名Youtuber陳怡介紹
內含史上最全面裝備手冊及逃生路線
7.27再公測牛屎村新地圖

鎮壓完黑警就一批批大灣區公安入場

諗起都覺得勁呀, 主將隨口都講到幾個，headshot sir，隻抽sir，wave sir，柏林仔
打贏解放軍

咪玩啦班毅進仔敢閪咩打學生巿民就叻，黑社會都唔夠膽打啦

長遠黑警點會打得贏，始終有日彈盡人絕，那有資金渠道補充新血裝備

水炮車射鳩解放軍

如果真係上司唔反就唔反張建宗啦
解放軍不代表我

不如諗下如果第一波老解受挫會點
鄧炳強即時宣布獨立自立為王?

部水炮車都未開齋

解放軍拎張被就擋晒

又有d道理，但打唔打得成呀，以我所知，警察都係貪生怕死，棄器投降機會大d

推

勢估唔到係由黑警帶領香港獨立

即刻返屋企上網叫外國出兵啦梗係

姐係老解入城打班狗？

唔好打太多飛機

瘋狗症就要醫

老解識英文咩

如果警犬夠老解抽
到時係咪連港獨最後一條問題都解決咗？
一直都話無軍事能力

北佬解放軍個種窮凶極惡，唔會係你香港警察招架到

麻煩睇多次句子 再諗起我點解用英文啦高手
上文下理都未睇就老解老解
解條風濕咩P牌仔

試下上大陸網站扮分析講香港警察>解放軍
睇下班玻璃心會點

警隊夠膽打仲要打贏既話真係比個官佢地做都得，香港唯一武裝力量

老解落嚟 毅進仔隨時同公安同酬，一定以死相搏

老解打黑警，真係唔知抱住咩心情睇好

呢家似係等警犬失控，派老解落黎做人民英雄喎

野就入曬林奠同警犬數，再推張建宗上位保10月1

警察罷工之時，就係解放軍出動之日

好想睇 但咁搞香港就100%玩撚完

長官 我來帶路

習失敗正在下一盤很大的棋

笑左

老解一落就要穩贏，當初64，武警加解放軍成30萬人出動，老解動員面對200萬人，仲有警力30000，斷估會獅子搏兔幾十萬軍動無差別炮轟香港，百分百掌控局面，可以參考台灣228事件

班解放軍除左坦克之外有咩實戰經驗?

是但

六四時代已經遠啦
依家解放軍一出門口
所有人已經知哂即刻返屋企
到時佢地準備好哂無人比佢清場, 又比或國際譴責, 一定柒到甩碌

水炮車大戰坦克

講完都覺得自己 on9

咁出坦克咪得囉屌

依家解放軍一出門口
所有人已經知哂, 即刻返屋企
到時佢地準備好哂無人比佢清場, 又比或國際譴責, 一定柒到甩碌

一紙公文叫警察歸邊你估仲有幾多會企响鷹派嗰邊，佢哋都係為份人工，佢哋都係香港人有家庭要照顧，邊個會真做反。相信到時邊個遲跳船邊個仆街。林志偉唔知收咗幾多好處將成個員佐級綁架上賊船，我提醒一句：回頭是岸

自衛武器合法化如胡椒噴霧伸縮警棍(投票及意見)

唔了

老解唔洗打都贏，偽進仔實淆

我都係咁話
老解開第一槍
班毅進仔已經雞飛狗走啦

幫手拎槍打遊擊啦

成個警隊最撚勁係咪飛虎同機場特警

其實炒緊個什麼什麼指揮官，班狗即刻收皮啦
你要控制啲狗，必需惡過啲狗
佢發覺咁大粒都炒，佢地就會驚，驚咩
就係驚無咗每個月十幾萬既人工，宿舍，工積金，長糧。
你估班狗(尤其是班大粒狗)好撚叻咩，比人炒咗出嚟社會有閪人請咩，有人請都一定出唔到咁高人工福利。

唔怪得唔用水炮車 唔通想保留底牌

本身以前示威者迫出老解

而家似狗狗迫出老解

吊你老味即刻走佬去外國啦

藤條都驚到落閘，真槍應該縮返入佢老母臭閪入面啦

點解大家覺得中央會打壓警隊氣燄。
警隊從來無阻礙政府施政，根本無影響中央地位。
反而中央樂見警隊強硬，甚至會樂見警隊以不合法武力鎮壓示威者。
等警隊將異見人士清理得七七八八，正係中央嘅目標。

J少陣啦

坦克？～裝甲車都贏喇

呢個真～

快啦

老老豆豆
警犬實戰經驗多過老解

老解黎 到時攞正牌打黑警唔犯法
相信好多和理非變為勇武手足 打冧幾件隨時國家追加英勇勛章
諗起都爽

準備雞蛋
唔打正契弟

旺角後巷係戰場
元朗圍村係根據地

警方收風員見唔見到

期待很久，香港黑警令解放軍罕見成正義之師，真係老解都唔記得上次係幾時。

但係喺沙田full gear都唔夠示威者打喎

支持警察獨立

點都好過解放軍

敢閪咩，真係ge話班毅進仔驚撚到吞槍都唔出奇

有自動武器只可以算准軍事化
要有正規軍海、陸、空三棲作戰能力，加上大殺傷力武器即係坦克導彈果啲，先可以叫軍事化

咪係出坦克咪夠

人地一黎就出坦克車 香港警察有西得打咩

改收公安份人工

講真，警察同解放軍打仗嘅話，邊個死都覺得冇乜所謂

唔出坦克咪係

班黑警成日想出老解，求仁得仁啦

水泡車打坦克

宜家事情發展得太荒謬, 今日估唔到聽日發生咩事咁
我覺得香港警察有機會以30000人北武統中國, 成立克港國

Sir this guy

黑警站於反共第一線
原來我地一直怪錯左人

G持解放軍加入齊抗警黑

認同 班毅進仔成世都做縮頭烏龜

摺被大戰？

香港有ICAC

打啦你地 好悶

有裝備冇身體機能有撚用 班黑警打機睇股票就叻

解放軍殺警維持一國兩制vs警政府香港獨立
大家點揀？

【警黑合作極醜惡】小妹整咗「元朗宣言亅，去元朗嘅全部同我入嚟!!!

每日150個共產黨落黎之後有不少加入政府部門,
例如做警察
所以真心講有好多新移民分化香港人。

下
咁即係點？
如果老解出動搞掂黑警就可以乜事都無咁意思？

駐港部隊一吹雞，大陸成車成車老解南下，仲有西九高鐵，理性啲睇警方唔會贏

警隊入面都係自己友,
入黎梗係活捉泛民去中南海,而家高鐵仲方便啊
真心講句,DLLM

香港對佢地有用既話，萬五個警察死鳩左都唔會出解放軍

香港對佢地無用既話，有示威者吐左篤痰，解放軍就長驅直進

一陣坦克 直升機 黑警搵咩去擋

假設性問題
中國人民解放軍 vs 香港警察
有冇得打

食花生

張建宗都係上司

用奶粉收買佢有冇得諗
有奶粉就有自由了

班鄉黑同黑警講到好似想一齊政變咁好不安

搵武警黎搶埋佢地份工 1萬蚊1個月爭住做

.jpg

速龍部隊咪包括飛虎 特警 但出動跑出黎個吓都跣低

到時可以坐係屋企食花生

真係好好笑，世事如棋局局新

班狗捉撚住個解放軍去後行打

冇武器應該係廢鳩

如果香港對佢地無用既話，死鳩左一半警察都唔會出解放軍

如果香港對佢地仍然有用既話，一個警察比蟻咬，解放軍就長驅直進

你當老解係鄉黑
個觀感就fit晒

買定花生

有兩隻大粒狗咪九巴請咗囉

漏咗沙sir 同 李睇錶sir

佢漏咗個準字

下仆街啦 咁警隊裡面真係無個勁

佢哋係夠膽先好

妖佢哋冇攞槍jeh

到時員佐級發言人會仆出嚟反返警賊，奶解放軍腳底

先下手為強 支持警隊先出兵反攻內地

拿拿林開定啦

香港國軍隊

雙重助攻 加速焦土

一定唔會打警察先啦我哋祭旗先啦

加油

到時候聯合國維和部隊全面進場

到時係屋企食花生
兩邊都無人會幫

識時務者毅進傑

老解喺澳門執垃圾都執到差啲死

我諗冇警察願意為咗份工死
最多咪轉行

手打都贏啦

香港警犬除咗摺被會輸之後 , 我諗唔到有咩會輸

求老解快d幫手清除黑警

第一回合，鬥摺被角，黑警輸

《如何打飛機》

🤣🤣🤣

問題係警隊都唔係一致對外
作地內部都分化得勁（好似係）

吊 等一半警察作反才出都未遲！

得十個八個pass嚇尻我哋！佔差多%出來反？

差佬有本事全18區落閳 我哋等老解落嚟 攬炒！

與人民對抗沒有好下埸

Good idea!!!

午餐肉潮文變做手持奶粉就可以有自由嘅日子

真係打緊係直接廣東調兵落來啦，駐港果堆花瓶黎ga je 肯定連黑警都不如

少爺兵VS毅進仔
可能最後兩邊都唔敢打